毒撚秒回(191)

仲唔係我？！

點解會咁

又加返no.

你死喇 秋爺話唔要有數字

乖 有哥在

吓。。。我無追post

下次記得追下啦

咩數字啊

POST名

咁夜仲唔瞓？

Soon ga la

說好的訓呢

唉 sem尾先搞啲咁嘅野又唔洗瞓了

又有no.

好想掟鏢

掟鳩大東爪

掟佢做咩

攰但瞓唔到

醒啦

訓啦

你未訓咩

訓醒了

我都係
翻緊工啊？

好眼訓

好眼瞓

我都係

唔知醒

返學？

約咗女朋友食早餐
好彩佢都唔知醒

訓左好耐

你差少少跪玻都搞唔掂

有女朋友

跪玻

璃

食屎都搞唔掂

起身屌閪啦

垃圾post

又呃人起身

毒撚集中地

但你起咗

秒回我

Me毒撚

切合本post主題

要返工

內容與標題相同 正評

返工有女睇

喂人食朱古力

吓

我直㗎

12點啦

都係冇人

送半打比你過年

佢地已經屌緊

唔夠？

好慘 毒撚無女屌

洗碗先
然後又要返工了

Yes me

晒you啦啦

dllm

收皮啦八婆

臭

返去奶閪啦垃圾狗

失敗

你尋日仲叫我小甜甜 依家就叫我8婆？

你果個最好奶

好爽

GAY

珍

hello

唔hi u

Hi

Hello

終於放飯

唔想理你

hihi

又唔理我

這若是浪漫 我怎麼覺得就快收皮

而架理緊啦

皮已收

你哭過 但眼影閃得更艷美

其實有時會好羨慕人地有拖拍，但諗深一層自己又唔係真係咁需要另一個人陪
同埋衰過咗幾次之後已經唔夠膽去鍾意人

利申：A0

做咩咁嘅樣啊

加油啊，要諗下自己想拍拖既原意係乜嘢，唔好純粹為咗想脫a0而拍

9打

咁我9 hea覆你

壞

唔9 hea覆囉

好hea

樣靚身材正？

是日好頹，手軟啦日日咁打

用語音

不了

渣

唉頹緊應該點做？

入黎傾下計
因咩事咁頹啊

有咩地方可以識下人

ig #ptgf

咩雞都識到

咩原因想識人先

做緊咩

就考試仲有好多野未溫，又唔識
有時會諗起ex，分咗幾個月，但仲未放低佢
唉唔知應該點做，人生好似亂晒

日日都冇野做fd又冇乜
每日魚喺屋企毒到一個點
有冇地方可以識下人或者活動郁下
自己一個嘅活動都得

返工

揾野學下 分散下注意力啦

我都係啊 所以咪瘋狂返工

有冇咩興趣

睇書算唔算

一個人睇下書都幾好呀

睇咗個幾月千幾萬字啦

蕉仔

會唔會做下義工同運動

做咩射人

終於收工
Im back

多野做

終於

狼仔返到黎未

頂我tk射死左隊友

食緊日本妹

雷9

同人對緊槍 隊友無啦啦係我前面走出黎

人地諗住幫你炸

我返嚟啦

得你無女

係 得我冇

其實 你特登咪講 做咩扮唔小心

終於溝完仔

好慘

得我無仔

介紹下 求下你

Me ok?

垃圾瓜

Ok

溝佢

溝who

你溝女啦

Where

你頭先
大把女

Mo

知唔知點解冇人

打起精神 聽日開始要努力

人在遠方 蟬沒有和唱～

夠鐘死心了

屌你老母

等佢溝

當他沉默得高調

咩事

唔知

唉

做咩事啊

條裙太短唔岩着

著褲

鐘意着裙

笑咩

比條裙恰

又是冇人的一天

我已經脫節了

有跟上過咩

有囉，係呢兩日跟唔上咋嘛

做咩唔跟我個beat

Dem左beat未

無口

而架跟

完sem

何東

所謂何東精神

正啦

好靜

係

係咪我開post毒走晒啲人

唔係

我不會講你知

又真係靜左少少既
可能大家有野忙緊啦
加油啊大家

好肚餓呀

你都加油呀

Sem尾又就考試 差唔多啦

真係啊

漏低左部電話 唔知漏左係邊

幫你打電話？

不過點解唔直接打去試

返緊屋企

番工電話黎 唔見左咪算 都爆哂mon

因為成日都漏低左 但聽日又出番黎

毒撚我好唔開心呀

發生咩事

爆moon

我覺得自己好易動情 對住朋友輕易就攞個心出黎 對住陌生人都係
當要過一段時間先可以再見到朋友會唔捨得唔開心個心un住un住
陌生人又係咁 可以當一世都唔會再見到個陌生人既時候覺得好唏噓 人生好多過客
做左咁多年人都學唔識無常兩字

咁我又覺得拎個心出黎同人地做朋友又唔係一件壞事黎既
只係成為過客呢個過程真係無法避免既
不過問心無愧同 珍惜眼前人 就已經好好咖喇

已喺屋企

我都係喺屋企

對未來還沒信心 怎睜開眼睛

好攰

好寂寞

花花世界太過美 哪有我踪影

We are always here

聽日有咩做

溫書做功課返工

加油啊蕉仔

我好憎你啊

對唔住

仲唔瞓！

not you,fuck off

比心機

有冇人打機

溫書啦

聽日放假唔洗番學

出街溝仔啦妳

好攰 啱啱練完跑
抽晒筋

所以唔使瞓？

搽按摩高啦

溫佢老母

膏

返到香港周身痛到仆街

唔識打

手信

搵我攞囉

痛仲要仆街好慘

痛到郩唔到

繼續攤係到

唉灰

冇人

一到夜晚又會好掛住佢 失眠到45點先訓到

失眠

仲溫緊書

加油

上連登

一樣

聽日仲要早起身

一個人失眠 全世界失眠

我聽日返九點

等死

屌笑左

係雪b!

聽日要做功課同繼續溫書
加油呀蕉仔

加油！

見到話失眠真係笑而不語

想典

鈴鐺

靜子 你好嗎

Me too 唉

不太好

美好嘅一日

做咩事呀

瞓多陣要起身做功課

頂住

好靜啊

我都覺 咁個個都要忙功課考試
都正常既

加油啊各位

起身

我明呀 我真係明

各位

溫多一陣就好

準備出去

有少少急shit

一個人去行海旁真係特別爽

好凍

做死呀

有咩好怕 人心比冬天更冷

打起精神

我個心好暖的

觸感只係好主觀 唔會準確

摸我

好撚基

來吃棒棒

除褲未

毒撚你好有正能量 多謝你

下次叫埋我啦 唉

來投進入叔叔的擁抱裏

吃叔叔的大棒棒

加油做功課

還有吃叔叔的大魚蛋

咁識玩

早抖

我都想瞓呀

好想瘋狂食嘢呀

唔洗客氣

你做？

做你

？

啊！

啊~給我一杯忘情水

多努力放低偏不會忘記

喜歡你

喜歡喜歡

那雙眼動人

你做咩偷睇我

今日食咗雞未

岩岩先醒

搞咩

瞓醒啦？

估中

功。。。。。。。。。

頭先訓左陣 太攰

醒左了

唔開心？

早知唔訓 咁就有多3個鐘溫書

大家都要比心機

瞓醒你精神哂 成晚夜晚你溫

珍。。

聽日有野做要出去 唔可以唔訓

盡力吧

依家溫到3點先

一齊加油

睇緊第3份notes

做你啊

gay

真係

東仔轉行搞gay

奶袋底不知幾撚正 成粒含入口

交佢俾我

你大唔大條先

我原本識既狼仔唔係咁

哇 識D野

30cm夠唔夠

一到深夜啲佬味出哂嚟

係基佬味

agger

食野

明明你地一早知我係基。。

食蕉啦朋友

唔夠 黑人唔止

好彩我冇30咁短

食屎啦朋友

對穿屎眼了

直入大腸

玩到咁重口

有冇正常人

Yes

插埋你了

蕉仔東瓜嘅，紙仔我嘅！

我要晒

Come to papa

喂喂！

當我冇到 我而架秒回

No

hi

清泉

蕉仔同紙仔係我既
你哋唔使諗住搞佢地

又點

讚妳都嬲

搞晒了 比返二手貨你

唔嬲啦

你點可以咁，好耐之前講咗佢地兩個係我㗎啦

開發完咪比你

訓 88

我上水你就訓

溫多陣書先睇youtube

我話比熊b知

佢都一齊溫緊

熊b話叫你溫完瞓覺

熊b唔管我

熊b都冇眼睇

熊b睇緊NOTES

星期五冇毒撚

on9葡萄適 原本未飲都唔眼訓
愈飲愈覺得眼訓

不嬲fake

咁撚多糖梗係

仲溫唔溫好 又睇完多份

唉屌

早晨呀

早

大家今日有咩plan

紙仔

究竟呢個post幾耐先推得完

毒撚約唔到人嗚嗚

可能要到聖誕節

正確黎講毒撚係唔有人約

食飯掟鏢做功課溫書

早呀

你都好似唔係成日上嚟推

功課溫書

佢要拍拖嘛

加油啊
Chur完就有得抖咖喇

人生為休息而努力係永無止境
反而係繼續努力先識得休息

推左幾日都未完

個個偽毒都出街緊係推唔完

笑什麼 你也是偽毒

得我一個真毒

陪我去迪士尼

今日星期六去唔到

咁你叫佢唔好怨

另外買飛入

係 頂硬上啊！！！

Rich

手足

我真毒

扮

買左間迪士尼

趕緊paper姐

唔緊要
其實推得慢真係唔緊要 有講嘢咪得

rich

當初係佢話要送我返屋企
我話唔駛啦你第二日都返工
我自走得啦
佢就每次我差唔多到打俾我

而家？電話都冇撚過

會唔會係佢太忙啊

啱啱寄左張postcard啦，連埋一封我寫嘅信
琴晚見到pkm會喺香港開專門店，忍唔住unblk wtsapp sd俾佢睇，今朝見到fairt tail劇場版有得上網睇又sd左俾佢，一見到有link就即刻已讀我
哈哈

係咪要再勤力啲先可以再跟得上你哋

可能會覆你呢

係 而家已經推得好慢

有啲人唔開心其實自己攞黎
由思想上已經出現問題
成個人格都錯晒
仲要心地唔好先冇得救

你考完試拎咗一百分仲會唔會繼續溫書？

唔好自責

攬埋你條女彈開啦

我已經block返佢嚕

女女

block埋我

飽屎

屌我都好飽 無停過 大鑊

食咗咩

蔬菜薯餅 啊啊啊

雲桂香ed

正！

溫成點呀

急屎了

未返屋企

各位肥婆

Mk...

你咋

返緊去啦

你老豆

清講得好

食咗嘢未

食左啦

g持

食咗咩呀你!

巧多功課

still doing shit...

m記

溫書了

咩餐先

打起精神!

好想瘋狂食嘢

雞翼

打起左啦

好事

RICH...

我想瞓...

咩意思

飽到我就嘔。。

仲食咗咩...

咁都rich

今晚起碼溫5份 溫佢老母

食得是福

有得食係好事

35.8....

無錯 就係依種氣勢!!!!

U2....

食咗雞翼餐仲咁嘅樣....

冇睇價錢

加油呀

想食開心果

好味..

嘩....有米到唔洗睇價錢...

你做成點

都係幾十蚊

有冇人

一小半啦... 嗚呀

HIHI

加油 我溫緊第二份啦

得我地

今晚可以好快瞓啦啦啦啦

還好啦

冇人冇物 想搵人傾下都冇
入黎圍爐取下暖

就今日晏就個啲。。。

溫完呢份打機呀

有人

唔好飲咁多

有冇打機

唔洗做咩 打機
就算唔洗做都無錢食雞

咁小...

啱嘅 抖下

冇事啊 只係圈子極細 搵人傾下計姐

如果成個晏就無停過！！！

唔想do 想同最美的人分享今晚

輕鬆...

ME TOO//

有咩做

好on9呀 呢份野近幾年pp都冇出過
係早幾年有年出左幾分 早知唔溫呢份
浪費我成個鐘都睇唔明

功課囉屌你

想比曬啲時間佢！！！！！

蕉仔
我回來了

打機啦屌你

咁快上到網

收工了

ME TOO...

無錢同你打

go

打機要錢?

stand by 緊

最美個條友slept

同蕉仔打就要

最美既人係到

啊啊啊 4分1咋啊啊啊

幾時dead

。。。請自重

星期一

fuck坐直先

打撚7佢

啊啊啊 我寫咗一半渣

ME 星期2

我做到條頸痛

ME

啊啊啊 唱緊歌了

蕉仔溫成點呀 打完機未

佢打咩

啊啊啊 呻緊鼻涕了

我怕寒背

你今日晏就打嘅嘢

我寒咗小小

唱歌都嘈唔醒佢了

係 我心諗 你明明唱緊歌

so mother fucking 顯肥

係架咩

咁比佢抖下
想今日快手做完聽日陪佢🤦🏽‍♀️

屌。。。（我本身肥）

我都係...雖然要開始溫書..

+1

disagger

清振作...

支持濕仔嘅請坐低～！

無企過起身...

一路打一路笑。。。

fuck

清醒D...

......

(笑)

(笑) (笑)

再笑 你再笑

咁你幾點瞓呀
你差幾多

我唱ainy嘅話 佢會唔會起身叫我收皮

LM

無咁早lu
一半多啲

me too T_T

佢應該笑醒＞＞＞＞＞＞叫我收皮

下 竟然醒咗

溫書未

打多鋪就溫

講笑咋！！無啊 佢要醒就一早醒咗

快快快

笑

點解突然又推得咁快咁既

我勁

唔想做功課

打完機啦

打咩

我估 係飛機

....

.....

…

食緊開心果

好難食

朱古力批好垃圾

係 苦既我屌

你唔識欣賞

冇食過

我要食。。。

好想食好多嘢。。。

旱2日媽媽買左幾包

例如呢

想食小丸子。。。

買埋比我。。。

想食格仔餅

Pizza 鰻魚飯 吉邊 雲桂香麥當勞 長通粉 炸雞 韓國辣雞麵

自己買啦

麵好。。。

我好想打邊爐

一齊打

刷鞋妹北上去左食野唔預我地呀

有用還是根本沒有？

唱我

仲差3份聽日努力

唔捨得訓

要推一推
網絡好差。一時時上到咋

講我壞話
天晚番嚟你死緊

去食海底撈
蕉仔冇食過，叫埋熊b呀要

我講緊事實咋

毒撚圍爐

突然想食海底撈咪番個大陸囉

熊b都係毒撚

唔預埋我

有咩問題先

你唔係要溫書咩

取笑熊b

溫少陣唔會死

熊b都唔比你

毒熊b

佢點會唔比

佢陪我咋

幫熊b申請回鄉証啦

佢話想蕉仔脫毒

佢唔洗用架

不了 做毒撚先會有時間陪熊b

偷渡嚟？

你好衰囉

跟我行唔算偷渡

我對佢地好好

對我呢？

都好

好波

尋晚去咗食大家食j
過山雞真係好正

食雞

深水埗大家食？

熊b有冇打你啊

又唔見妳hi me

我日日都hi你喎

又扮

早晨

咁唔hi你囉

Gd morning

冇hi過喎

大家今日又有咩plan

功。。。。

想喊了

做乜

一齊

唔想起身

做咩

好想放假去玩

幾時放

呢排日日都返工返學
連返7日夜

梗係冇

hi你

睇youtube溫書做功課

起身了

睇youtube

Ho chur....

No...

要陪熊b睇龍珠

所以想死
但我唔知chur黎做乜

睇獵人好過

造低佢

星期日都係冇毒撚

攰呀..

開始溫書未

好多人都拍緊拖

我都好攰

我同notes拍緊

點解要咁做

傻左

漫目的地努力 一係就想呃自己 一係就想呃人

可以呃邊個

冇人可以比我呃喎

係咪好想逃避好多野 用忙碌黎麻醉自己

係掛 其實唔返工既話又冇人約又悶
不如chur死自己算

搵到適合自己既生活方式就得

FINISHED!!!!!!!!!!!!!!!

幾時考試

幾時去玩

做野啦 仲玩咩

...

好勁。。。

溫緊第2份 繼續打佢老母

做人要及時行樂

想放棄

你放得低做緊既野先

放咩棄 一齊打佢老母

有

休息陣先下一份

聽下歌攤抖下啦

集中唔到精神 今日仆得街

係咪太攰啊

可能呢幾日溫書磨太盡

抖返陣先啦

睇緊youtube

睇唔明

抖陣再chhr

睇唔透

繼續

迷路了

渣ga

加油啊

蕉仔捱唔住了

抖下啦

聽日都係慢慢磨住溫算

天日我都溫

你返黎未呀

最快11點先番到嚟

有沒有想我

繼續打起精神

一陣打機

沒有

唔係問你

我不想蕉仔，但我想熊b

都知你問我

沒有人想你

見唔見到我個名

點解淨係掛熊b

好掛住熊B

因為我同熊b熟啲

廢紙得罪我

你都係繼續食蕉

熊b淨係同我熟

話左

幾時有

你咁大我點食到？

講緊你呀

暗中同熊b熟

做咩食我

做咩呃自己

成日得罪我

你叫我繼續食蕉

同埋不嬲都唔會有人掛住我

噓

冇

我唔係咁隨便既人

低調啦

叫蕉仔掛住你

你叫我食唔通我就要食

熊b叫我提你今晚唔好再通咁耐頂喎

No one know me

I know u

Oh really?

終於有得返屋企

本身識個家姐，然後鐘意左個妹，但係之後家姐知道左就好似開始緊張，展開攻勢，點算

你都幾多女

有幾多 有去教會就會識到下耶撚女架啦

利申：非耶撚

身邊有個fd已經係
成日叫我去聽教

如果唔怕一開始會係咁sell你教既咪去下，去得一排之後開始都唔會sell你、理你了
去耶教教會唔係去信教啦，去識囡囡之嘛 如果個耶撚女肯比我中出我先再考慮信耶教都未遲

盡量啦

On9 想中出去叫雞啦

我想中出你

叫雞要比錢，不了

橙到

我好累，因為沒有任何人可以依靠
我一直以為靠自己是足夠的
是最自在，只有自己可以相信
原來我什麼也不是

如果你知道我個樣係點，你一定唔會想中出我

做咩事

唔橙就唔係毒撚啦

又想強行變gay post

我一直忙d工作
忘了自己
對所有人都不能表現真的自己
不開心的時候不想告訴家人
怕他們膽心
也不想帶負面情緒給朋友
成熟的人要自己調節情緒
原來也會想搵人傾訴的感覺
但不敢找誰

Come on!!!唔好抗拒依種感覺啊
佢都係你一部分

Thanks 我真係好累 唔知點解成身都好痛

如果你係好介意人地睇到自己低落既
繼續keep住 冇人會理你/理到你
如果真係想自己成熟既話 請跟返自己一套去做
跟從社會規範/無謂人目光而做先叫成熟既
對唔住我唔認同 咁樣先係最唔成熟最依賴既表現

估唔到毒撚post咁正面，冇毒撚既，走了

點解會痛

毒撚都可以正面

對

我好負面

咁就要正面少少啦

how

記唔到入腦呀屌

想做雞

港式風水師

會比人斬

百人斬

你好啊靚仔

有無靚仔想溝我

邊位

幾時先肯做返個真男人

廢紙仔

做緊乜

真絲

做咩扮我

我交完功課啦蕉仔

咁咪好 我仲溫緊書

我今晚再溫

你都係啊 ko佢地

後生咪好

已經唔關毒唔毒撚事 唔好屈埋我地

4點半就要食晚餐了
今晚點搞

收幾點

笑咗

宵夜

攰

終於趕完paper!

收工

我都啱啱收工

搞咩咁夜

好難記step

幻想個畫面啦

咁快39頁

做緊咩呀朋友

今日放鬆完夜晚先溫好似特別有精神
溫得有效率過琴晚好多

冇人既

正常啊 冇精神點會入到腦

又可以準備搶1001

果然用返自己個套最好 玩半日溫半日

而家先講

準備訓

咁早訓 聽日幾點起身

10點左右

有排啦 打陣機先訓都唔遲
後生仔訓5個半鐘夠啦

返pt

召喚

1001

咁chur

Yes im here

好肚餓

早d訓算啦

你咪隔離post既朋友

邊個post

一份ft一份pt

最近依個星期先開始講返嘢

又話訓 唔打機

我要1001

等搶1001

你地搶

咁chur既

你食屎

真係好chur

新嚟新豬肉 讓俾我

Ya